# wpBot v3.0.0 alpha
Бот для игры Вконтакте "Мировая Политика"<br>
<b>Произойдет откат версии до 1.0.0 в связи с кардинальным изменением структуры бота.</b><br>
<b>Релиз назначен на 17.01.16</b><br>
Свои идеи по поводу бота, ошибки и критику сюда:
https://gitlab.com/wp-bot/wp-bot/issuess<br>
Все идеи читаются, хорошие в течении недели вводятся в проект.<br>
<b>Запланированные Нововведения</b><br>
1. Обновлен интерфейс.<br>
2. Добавлены новые функции.<br>
3. Возможна остановка работы функции без перезагрузки бота.<br>
4. Полноценная страница настройки, где можно увидеть все хранящиеся в БД параметры и изменить их.<br>
5. Не обязательно каждый раз указывать, на чем работать, теперь при загрузке бота он берет все параметры из БД.<br>
<b>Чем бот отличается от скрипта</b><br>
1. Работает в фоновом режиме с запуска компа и до выключения, независсимо от того, работает Chrome или нет.<br>
2. Удобный функционал переключения между скриптами<br>
3. Поддерживает все браузеры на движке Blink(Chromium/Chrome/Yandex.Browser/Opera)(НЕ mozilla/edge/safari)<br>
<b>Как использовать ( и старые и новые версии )</b><br>
1. Устанавливаем его как расширение для браузера:<br>
  1.1 Скачиваем: https://gitlab.com/wp-bot/wp-bot/-/archive/master/wp-bot-master.zip.<br>
  1.2 Распаковываем архив с помощью архиватора(winRar/7-zip/ваш архиватор).<br>
  1.3 Переходим на страницу с расширениями( chrome://extensions/ для Chrome).<br>
  1.4 Перетаскиваем получившуюся папку с ботом окно браузера.<br>
2. Пользуемся.<br>
<b>Что планируется ввести</b><br>
1. Поддержку бОльшего количества функций<br>
2. Обход бана в МП(за мультоводство и т.п.)<br>
3. Изменение интерфейса МП с учетом последних багов<br>
4. Добавление поддержки Firefox/Edge/Safari
<h2> Если вам пытались продать бота то знайте- вас нае!@и, бот не продается, он бесплатен</h2>
